屌你老母,上水M字頭間髮型屋真係伏中之伏,又貴又柒

貪方便行過,諗住成$三舊水應該唔會太差,點知

剪過幾次,真係幾OK,不過突登返去剪就唔會